無線新聞，埋沒良心，誤導市民，出賣港人！

是是旦旦意思係求其得黎都算交到貨，算係幾高既評價語，所以唔該唔好再叫TVB做是是旦旦，因為佢根本交唔到貨，TVB個新聞部根本係創作部黎，日日係度玩剪片，條條片都有導演，其實佢哋係拍緊電影！

TVB唔再係傳媒，無資格再用”新聞自由”四隻字做護身符

無線新聞係傳媒界嘅恥辱！
無線新聞，埋沒良心，誤導市民，出賣港人！

推